%@Titre: Clermont -- 1999
$f$ et $g$ sont deux applications affines définies par $f(x)=2x+2$ et
$g(x)=-3x+1$.
\begin{myenumerate}
\item Sur une feuille de papier millimétré, placer un repère $(O,I,J)$
et tracer les représentations graphiques $(d)$ et $(d_1)$ de $f$ et
$g$ (on prendra $OI=OJ=1$~cm).
\item Résoudre l'équation $2x+2=-3x+1$.
\par Que représente la solution de cette équation pour les droites
$(d)$ et $(d_1)$?
\end{myenumerate}